聲稱自己元朗人點點點既入一入黎

未到727就笠晒水 不如唔好抗爭一齊送中算鳩數啦
黑社會有炮黑警冇？ 鑊鑊出得黎既前線都預左黑警開真槍架啦
連對付黑社會既勇氣都冇點對付港共政權點對付中共
搵班人嚇下你就個個縮沙

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷